請問哦噢呀(狗隻#172733)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
突發-suck可能已出事

話一個俾賤賊收皮嘅channel垃圾，實為分化手足